2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第八輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:01am開始,每兩分鐘開賽一場

陳瀅v李佳芯
趙慧珊@SGv林嘉欣
謝安琪v朱千雪
陳穎欣@SGv張曦雯
李靜儀@SGv杜小喬
馮盈盈v苟芸慧
倪晨曦v麥明詩
簡淑兒v陳嘉倩

超聯第七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第八輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-10-7 12:01am-10:01pm

(5)陳瀅vs李佳芯(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:03am-10:03pm

(15)趙慧珊@SGvs林嘉欣(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:05am-10:05pm

(1)謝安琪vs朱千雪(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:07am-10:07pm

(13)陳穎欣@SGvs張曦雯(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:09am-10:09pm

(11)李靜儀@SGvs杜小喬(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:11am-10:11pm

(7)馮盈盈vs苟芸慧(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:13am-10:13pm

(10)倪晨曦vs麥明詩(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-7 12:15am-10:15pm

(16)簡淑兒vs陳嘉倩(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得undefined undefined

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程undefined undefined

LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

Aka

Heidi

多謝支持本活動~

多謝支持本活動

聽晚我可能截唔到數，跪求大家出手幫忙
如果聽晚最遲2158我無出現即係我已遭逢不測

What happen?

有野做緊，應該唔得閒睇電話截數

原本應該仲煩，會影響到開甲乙時間
不過好彩應該唔關事

你得閒嗎
如果幫手可以copy果8行比賽
或者唔好太麻煩你地啦
就咁喺果個時間打返比數我有時間果陣整合返
唔該晒

我試下幫你cap圖

你地果個時間完場見到係果個數字覆返就得啦，信得過你地喎

即係咁

cap圖好似易過抄低

咁你覺得方便就果樣
多謝你

簡兒幾時第一win

SG今輪回勇咁喎

咁既走勢有可能陪喺冠聯既劉佩玥一樣0分到完場下季直接驅逐出去

榜首大戰好玩

多謝支持

kay 大敗緊

兩霸相爭終有一傷

你自己截到數？

未必

樂觀既話可能截到十點半